---
author: krm
created: 2018-09-09
---
![se]
# Vad är ett protokoll?

Ett fomrellt språk för att komunciera information mellan två objekt.

  * Mycket vanliga i dator samnahang.
  * Framför allt för datorkomunikation




